01: 今或公佈DQ 19區議員 連宣誓也不用 最終DQ名單或多達59人 全部5年內不能再參選

立法會今日首讀及二讀《2021年公職(參選及任職)(雜項修訂)條例草案》，草案預料很快獲通過，屆時將影響至少二十多名民主派區議員的政途。

參加去年立法會選舉被取消資格的東區區議員鄭達鴻、南區區議員袁嘉蔚、中西區區議員梁晃維和荃灣區議員岑敖暉，四人將會失去區議員資格已寫在牆上，而警方2月底以《港區國安法》中「串謀顛覆國家政權」罪，拘捕47名去年參與民主派初選的人士，其中19人為現屆區議員。

消息人士表示，該19名民主派區議員亦極可能被DQ，在整個宣誓程結束後喪失議席，「因為政府視他們的行為（35+初選），反映非真心擁護基本法和效忠香港特區，不符宣誓內容，這是政治判斷，毋須等法庭判決。」

另外，當局亦正研究「香港公民議政平台」是否也觸踫到DQ紅線。消息人士說，當局有張DQ初步名單，「鄭達鴻等4人，初選案19人，加上香港公民議政平台，張名單總共有59人之多，不過據聞當局對香港公民議政平台未有定案，仍在研究中。」

01 唔貼link

點解五年內不能參選？
雖然他們唔會入到閘

推個助理出嚟選咪得囉

DQ晒佢啦
係到整色整水浪費時間

又黎試水溫 放風分化

五年內不能參選

......
老破咩而家

仲選
直接委任啦

仲諗選
港豬無得救

其實係終身 之前都要經佢地同意先入到閘

又吹風
全部消息都唔係FIRM既

哦
即係乜都唔做就會有得救

流亡議會

換哂班忠誠的廢物 頂住先

阿爺出招

屌你老母直接執柒區議會啦
民政班仆街見人唔撚妥港共就唔撚開會

共狗最興玩剝奪政治權利

走啦 做乜鳩
體制內做乜都唔會有用

33+

你有自由投票架
不過佢都有自由dq

唔啱自己心意就load save開金手指，較自己無敵唔扣血

寫五年係用黎呃人覺得規則仲好公道，實際係終身

仆佢臭街 中共

都未通過就公佈DQ?

01係提早放風

因為已經知道今日通過

曾被裁定立法會選舉提名無效，將喪失區議員資格
東區區議員鄭達鴻
南區區議員袁嘉蔚
中西區區議員梁晃維
荃灣區議員岑敖暉

極可能喪失議席
西貢區議會主席鍾錦麟（新民主同盟）
東區區議會副主席趙家賢（民主黨）
東區區議員徐子見
灣仔區議會主席楊雪盈
南區區議員彭卓棋
沙田區議員岑子杰（社民連）
深水埗區議員何啟明（民協）
深水埗區議員劉偉聰
黃大仙區議員施德來（民協）
觀塘區議員李嘉達
元朗區議員伍健偉
屯門區議員張可森
荃灣區議員譚凱邦
葵青區議員、前立法會議員尹兆堅（民主黨）
西貢區議員、前立法會議員范國威（新民主同盟）
西貢區議員柯耀林
北區區議員、前立法會議員林卓廷（民主黨）
元朗區議員王百羽（天水圍民生關注平台）
東區區議員李予信

暫未被起訴「串謀顛覆國家政權」罪
油尖旺區議員、前立法會議員涂謹申（民主黨）
元朗區議員、前立法會議員鄺俊宇（民主黨）

支那01應該有料到

正pk

係呀
講真 區議會個架構都只係提議、諮詢lv

議會戰線，有佢無佢，都唔會影響成就大事

公民信用破產

共慘党
剝奪政治權利d fd

唔撚怪得最近樓下個民建聯乜春社區主任租左OFFICE...
條撚樣1XXX VS 3XXX票輸 而家打算直接委任佢

條法案今日首讀

部門唔合作，其實咩都做唔到
大家坐喺度互相篤眼篤鼻

一日未過三讀都未正式立法

如果保皇黨重新揸Fit , D官員就乖乖地開會架啦
果時唔會有人咁鬧佢地

做乜都無得救
不過做埋啲on9野覺得仲有得救比較核突

爺你老母
我阿爺一早走咗
班共匪要唔要落去陪佢？

閪01都幾多料喺真

奧斯卡不割席提名01提都唔提喇唔係黨媒係咩

冇撚錯

而家仲邊有程序

是撚旦啦
蟻民又改變唔到乜

咁體制外有冇好建議

唔係，冇得救

咁佢都要扮晒野嘅

哦

全面加速 早死早著

區議會唔同玩法喎， 橫掂都無權乜都做唔到， 夠人多當去開party 好過益共狗... 況且到時選啲呀豬呀狗都嬴到民賤工賊， 無反對派佢哋都贏唔到先夠7

純粹唔想益果D低票地區莊腳

是撚但啦, 成個小朋友咁輸左唔認數, 改規矩

忠誠反對派呢啲弱智term

個個星期喺會議室開party傾吓偈囉， 啲共狗以前都係咁架啦

留港撚係咁
仲有班cctoy又係 講到抗爭未輸咁

其實還押咗嗰堆4個月開唔到區議會都會自動喪失資格
都寫晒結果喺個板上面

唔係終身？

有冇熱狗？

exactly 就係我想講嘅嘢，與其益支那狗點解唔益自己人？一日到黑冇㗎啦死得㗎啦有咩用？

份糧唔會咁仆街冚家剷要人還返呀

憑乜DQ佢哋？
政府：佢哋行為惡劣 法院話佢哋違反國安法

憑乜話佢哋違反國安法？
控方： 佢哋行為惡劣 政府都DQ咗佢哋

怕輸到呢，選都唔畀選，選咗都要DQ

依家都未宣誓就追究違反宣誓誓言

未來人咩屌

直接dq 戲都唔做選舉喎

仲推自己人去死

而家擺明係死亡陷阱

個意義同立法會完全唔同， 我認同立法會投嚟都嘥氣， 因為入到去點都係對家人多。 但區議會一日仲存在同玩隻揪隻， 自己友人多好似依家咁，啲共狗唔想開會離場嘅咪改傾閒計

敗登去左邊??

來緊立法會無民主派
要展示民意，就要用仍然單席單票既區會選舉

當然，估計政權可以順手改例，一樣雙席雙票，包建制贏一半

循環論證係無撚敵
仲正過連登用自己個post做source

慳返啲選舉開支好過啦

其實求其放塊板，用黃色字寫句「五。一」
塊板都照贏紫荊黨、民建聯、工聯會

不過支那依家乜都dq 就算鳩數，酒得好酒

依家香港完全無政治制度上抗爭的空間架喇

反而因為咁，區議員可以留低的盡量留

做地區工作，對街坊的工作由同路人做，好過對住啲忠誠廢物

嬴左之後點？
又要嬴左果個冒住被dq被捕被追返人工既風險又為乜

係手足既都希望大家安安全全齊齊整整

仲要人上個必敗必死既所謂「議會」戰場做乜

我個區議員黃到撚喊
DQ 硬

樓上班放負撚唔會比到答案你

選舉條路已經玩完啦，仲諗住制度內反抗

走得

直接欽點咪得咯，扮咩啫⋯⋯

真心

係唔抵得d 忠誠反對派唔洗做都有錢收

dllm

01官媒黎

肉酸到呢

直頭係用呢個方法唔畀參選啦
篇文講到明係政治決定

腥簡01 喎

不嬲玩拖住先
每一刻都唔話實

正如上年話延遲選舉
只係話「續任」（實則委任）不少於1 年

DQ完仲會唔會拉佢哋國安法？

所以咪酒得就酒

咁民生野呢？係咪被共狗食晒？

政府呢D 野唔會講到實
特別放風呢D 睇下香港人反應先
講到實無位比自己落台點算

是但啦，中央委任啦

5年後就會真誠中共邏輯就係無邏輯

我個個都係

好明顯
老舊泛民割席民陣, 就係想繼續奶D議席

公民議政平台唔係解散左咩

中國模式

輸撚左就加參選規則
取消你資格就當我贏

是撚但啦

驚佢啲咩
DQ完咪再選返個黃既入去

老老實實設身處地就知酒呢個字對好多人黎講真係唔係咁易

其實幾好
以後唔洗再幻想體制內抗爭

問題係區議員個位唔係淨係得同政府開會有用
而係作為街坊保長嘅角色繼續連結住地區社群積存力量
呢樣我覺得係而家唯一仲應該繼續做嘅嘢

19年都講緊臨時政府
而家變返議會

呢啲一早內定哂
你話南華就可能fake你

見到街坊保長四個字就憎

是但啦仲有人投票咩

終身剝奪政治權利
其實依家仆街冚家剷國安法同信用評分制度度已經無分別

2047 提早來到。

事實上真係咁，政府部門唔想做就會拎條例HEA議員，議員叫署長改條例，署長叫返班細回應。區議員權唔多，只係時間多。

都唔係即日三讀通過兼生效，點樣今日DQ? 01記者唔讀書？

雖然DQ勢在必行

同意﹗仲停留响好似幾個月前立會延任留定唔留既討論係完全冇吸取教訓。嗰班人既下場已經有辦你睇，民主派區議員應該思考下如果自己係嗰47個人，喺知道有咁既結果情況下，被捕前嗰幾個月，佢地會做啲乜野。如果佢地選擇唔走，我佩服佢地既勇氣。因為個風險係有可能畀人追返薪金家財散盡、over 10年監禁及即使有機會出返來，應該一生都唔會再有真正既自由。

push

取消晒佢咪算，慳返啲錢

范國威辭職

5年內？咪玩啦，DQ得一次永世唔使選
當人on9咩

01啲風堅料黎架

一係移民一係革命講到斷氣

算唔算外判革命叫人送頭

你唔玩, 佢地班仆街就會代表埋你, 話自己係主流民意, 代表全區
起碼自己人入局, 有咩事就有得嘈, 好少少錢都要識做, 分下畀同路人

唔港豬既你有咩打算

*有少少錢

移民 或者投共

你個思想仲停留喺賭神高進，有規有矩嘅年代

簡單啲講就係呢幾區
中西區：觀龍
灣仔區：大坑
東區：錦屏、丹拿
南區：田灣、赤柱及石澳
油尖旺區：奧運
深水埗區：南昌東、又一村
觀塘區：協康
荃灣區：海濱、馬灣
屯門區：新墟
元朗區：北朗、嘉湖北、天恆
北區：石湖墟
西貢區：廣明、運亨(已辭職)
沙田區：瀝源
葵青區：石蔭
另外呢幾區都高危：
中西區：中環(已經宣佈咗辦事處停止運作)
東區：太古城西(民動召集人)
深水埗區：長沙灣、南昌北(兩個都係中聯辦「招呼」咗)
西貢：欣英(民動副召集人)

離島區：東涌南(已表明宣誓前辭職)
北區：清河(已表明宣誓前辭職)
應該仲有但係暫時知道咁多

直接取消啦 反正唔想聽其他聲音

R錢cap水

有無諗過其實係助理當初唔想選先推個人出黎選？

智者

報復美帝制裁啫

理想狀態係咁
但張小明開口話區議會係下一個挑戰一國兩制嘅平即選委會嘅DQ標準會統一下況到區議會
連素人都會係不合格

輸左就走去改遊戲規則
極權曱甴小學雞都不如

民主大倒退，一国兩制已玩完啦！

有冇人知果個公民議政平台嘅名單?

唔夠59個

最少已知一定出事

唔知會唔會學monkey國，懲罰哂相關選區嘅選民呢

當大家以為宣誓後忍下口ok?
已經追溯番你未宣前既野了

一早知，係得啲公務員咁天真個個仆到去簽

得返熱狗入到去做

5年即係8年 4年一屆 8年之後咩事都無人知啦

睇你肯唔肯捨棄

呢到幾多連登仔囡既老豆老母/呀爺果代都係一個足球/一塊木版咁游黎香港

輸唔起

連豬我愛你

條數咁易計都唔識?
立會90席 直選得20席 比盡你拎哂20席 (其實都無可能)
都有70席係共產黨所控制
仲有品格審查委員會 隨時DQ你都得
更何況區議會 佢一樣係設計到只有親中建制先可以做多數
依家唔係乜都唔做
飯民依然可以搵人去選
但個重心根本不在選舉度啦

支那狗真係世界禍害嚟